讀咩可以唔辛苦唔厭惡又高人工？

當然係poly五寶(物理治療、職業治療、放射、化驗、視光)。呢個世界點解仲可以咁著數真係搵唔到合理解釋，冇理由咁著數都咁少人報。

政務官

毅進

大把工唔厭惡

係辛唔辛苦姐

岩啦 讀nursing做RN 輕輕鬆鬆月入幾百萬
垃圾先做物理治療師 搵得個十皮
香港月入低過一百萬都係唔上進
香港只有Wound RN 高級

兒子
讀書只係興趣班

入黎就係搵呢個

此帖已完

在推就間間都開㗎啦 好快爆煲

Ot爆緊度

放射,視光ok

殯儀業

CS先係